.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "февруари 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-customize options
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Персонализиране на calibre, чрез зареждане на външни приставки (плъгини).
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\-customize\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH ОБЩИ НАСТРОЙКИ
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
Добавете плъгин чрез определяне на пътя до zip файла, който го съдържа.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
За разработчици на плъгини: Пътят към директорията, където се разработва плъгина. Тази команда автоматично ще архивира плъгина и ще го обнови в calibre
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
Персонализирай плъгин. Определи име за плъгина и персонализираща поредица, разделена със запетайки.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
Деактивиране на избраната добавка
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
Активиране на избраната добавка
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Покажи това помощно съобщение и излез
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
Списък на всички инсталирани добавки
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
Премахни персонализирано име на разширението. Няма ефект върху вградените разширения
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
покажи версия на програмата и излез
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
